要應對新戰術只有一個方法

對家進化咗，但大家進化得太慢，仲停留喺唔割。而家每次都人走唔切，犧牲咗手足。

香港人係時間進化啦。

一人揸住一枝酒，邊個撚樣敢過嚟就請佢飲！

而家警犬咁鐘意衝，一把火燒熟佢地

邊度搵到咁大架車呀

鬥衝

車戰真係外國級

肉搏好過酒
肉搏popo好難拉人
想撳住人就冇手 被人打
肉搏popo又冇得開槍

我想問連登server 係米香港？想確認

如果係香港 麻煩大家更加注意自己言論，

犯法野唔好做

如果講隻game ，麻煩講清楚d, 唔好令人誤會

荔枝角係咪有人玩火？睇有線直播啲狗衝上前嗰陣地下突然著火

推

喺美國，好似係

又奶嘢

唔想再奶嘢就得呢一個方法

路由器各地仲唔出現，真係無得打

HIT & RUN 唔係Occupy & run，而家run都出事，就一齊hit撚爆佢再run，到時要run都安全啲啦

721

你幾時叫同胞吹雞幫手

渣嘅，深水埗潛晒水，福建佬都識保衛北角啦

利申，唔係南亞仔